（預左比人話係鬼）黑裝修 / 紅裝飾 舖既分類錯左！

我個人係支持黑裝修/紅裝飾/藍罷買/黃懲罰
但覺得舖既分類錯左！

黑裝修要對準政權係岩

但美心 優品360 富臨 都同樣須要黑裝修！！
美心太子女上聯合國抹黑我地係人都知
優品360福建幫大佬中既大佬
富臨集團更加係福建白衫人既集中地！！

點會富臨同美心都剩係紅裝飾算嫁！

我堅持富臨集團 同 美心 集團都一定要入番黑裝修既分類！

你地定係唔記得左福建佬點斬傷我地手足啊！？
係斬到腳筋斷咗，行唔返啊！
唔好因為被斬果個唔係你 就原諒左佢 要大愛左膠 個仇係一世嫁！

美心太子女 上聯合國抹黑我地既行為同福建幫斬人既仆街行為同一程度
想全世界唔好再支持我地，仲有叫中華基金既學校開除我地手足既學藉
如果其他有頭有面既人都上去聯合國講抹黑我地
我地就真係被全世界放棄我地嫁啦

總結：黑裝修/紅裝飾/藍罷買/黃懲罰 我係認同
但優品360 美心集團 富臨集團 必須重回黑裝修！！！

點睇，認同請幫手推番上去比文宣組改番舖既分類

推1

推2

本身係今次抗爭就有唔少三合會係冇份加入撐政府陣營
你班撚樣就想暗中煽動抗爭者挑撚晒全香港三合會機
到底邊撚個先係鬼呀

推3

推4

留意番 唔係無差別
總結：黑裝修/紅裝飾/藍罷買/黃懲罰 我係認同
但優品360 美心集團 富臨集團 必須重回黑裝修！！！
上面個Post係有晒證據的

推5

推

推6

同意

針對佢地根本好合理

停一停
裝修唔差10日
過咗先喇好嗎

推手推到比文宣組見到改分類

黑方面其實仲有勝和同向太何小姐

不了 咁你係咪想裝修哂所有鋪為止？

都講左剩係美心 富臨集團 要重回黑裝修
上面有晒證據去支持

其實根本要去到斬人級別先可以爆鋪
人地講乜都應該有自由比佢講
你噴野我都唔mind

你要拆南邊圍 福建幫 我都唔覺有問題
但係美心 我好有保留

岩人地講咩有自由

但有錢有頭有有面既人抹黑我地係1把口 好過我地1萬個鍵盤戰士嫁 先要比個阻嚇性出黎

咁呢幾日裝修左咁多間 係唔係都應該收到阻嚇性？
初心呢 五大訴求呢

咁大個集團唔好以為幾間裝修費好大啦
佢一個月是但一間鋪個營業額都夠比啦

推11

推12

推13

on9 為爆鋪而爆

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

都講緊唔係為爆而爆
而係針對番前因後果 美心 富臨

感謝手足！
班左膠不停話爆舖影響觀感要停
手足被人斬果陣又唔見你班左膠出黎叫停

本身係今次抗爭就有唔少三合會係冇份加入撐政府陣營
你班撚樣就想暗中煽動抗爭者挑撚晒全香港三合會機
到底邊撚個先係鬼呀

相反美心呢D直頭出國阻礙人權法通過,你將佢歸類為紅裝飾, 冇撚病下話
CCTVB由6月開始就一直配合政府同魔警長期抹黑抗爭者一方,竟然唔屬於任何一個分類?

總結: 出四大分類果條友分明就係想你地樹立更多敵人, 而唔撚係對準原本既敵人,大家可以無視, 因為你一跟就肯撚定仆街, 遲撚D你班抗爭者就要大戰全港三合會三百個回合, 全撚部斷手斷腳

黑唔撚係黑社會喎ching

上聯合國抹黑都冇問題？

有問題 但唔係咁樣黑裝修
佢係出賣港人 但就要爆鋪？

手足你諗清楚先
佢唔止上聯合國抹黑 係叫全世界放棄我地話我地係抵比警察打死 仲叫佢旗下中華基金中學開除罷課學生學藉啊 即係唔比我地手足讀書啊你明唔明
唔好再左膠大愛上身啦

反擊要符合proportionality
美心太子女講句野,唔係請黑幫打人

岩 成班五毛想轉風向

佢唔係講句野咁簡單啊
係抹黑啊 係叫開除手足學藉啊

我當然知佢有幾仆街
但係我只係覺得要裝修 都裝修夠
難道一直裝修到沒完沒了？要罰嘅 可以罷食

同時不反對黑裝修福建幫 鄉黑

算啦 巴打
佢地好沉迷於裝修 個理據唔夠充分

一,大把言論都係抹黑,對家每一句都要裝修有排煩
二,已經裝修左好多美心鋪頭,已經好夠
三,佢係聯合國講完根本影響有限
四,中華基金中學冇去到咁盡開除手足學藉

向太都敢 ... ?

張分類圖好似錯錯地
3中商點睇都係紅啦
點會係藍？

有人整理左個list，值得參考

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

點名，唔分色就算啦

係 一睇完就知 所以好撚多係左膠帶出黎
富臨 美心都唔係黑裝修就知

聯合國講喎

唔係個人講喎

佢講完全世界信佢
聯合國美國俄羅斯伊朗成日講唔同意見,味又係聽完算

佢上聯合國講 係聯合國既人心水清咋
唔係因為佢冇影響力啊 佢冇影響力點上聯合國啊手足

佢唔係個人係屋企鳩Up2句啊 係上聯合國講啊

點為知夠 集團有錢點會怕你裝修果幾間舖啊

中華基金中學冇100%聽晒佢 唔係等於佢講完冇用啊 就算冇開除學藉 都會係其他方面打壓學生 我地好多前線手足係學生濾嫁

唔好大愛左膠上身唔該

集中搞360同富臨美心算, 令到其他護旗商警愓. 把戰線拉到太長, 既費力量增加風險, 又令到運動失焦.

留意番 聽完當刻冇做野 都會影響觀感是常識吧

你岩 支持你手足

我不嬲都係講品 商店編 黑裝修是加番 360 富臨 美心

好同意

支持裝修，不過想比法案通過左先，同埋可以比佢哋維修完先再爆

呢個可以 要維修完再爆
但重點是分類要正確 360 美心 富臨黑裝修

我唔知點講啦
人地一兩句,係邊講都好,就裝修哂佢d鋪,仲覺得而家唔夠,之後對家偷野,燒野,裝修又入哂我地數

手足你明唔明 係邊講同咩野人講同講咩野係好大影響嫁
之前都有試過民賤聯搵人扮我地手足再打泛民議員 嫁禍比我地啦

不能同意更多

我唔割,我都儘量向人解釋點解要裝修黨鐵/其他目標
但係裝修美心/360有撚用,罷食算q數
我完全唔覺得做呢d野可以施壓政府,爭取外國支持
我地只係比證據林鄭話我地係暴徒, 中共係0809年西藏新疆就做過呢d野,根着話當地人暴徒,要強硬壓制

如果你認為百鳩幾個國家對美心創辦人個女嘅認識同對美國俄羅斯伊朗嘅認識係一樣
唔會有偏見
fine
咁都可以拉埋嚟講

同意美心 優品360 富臨 都同樣須要黑裝修！！

仲有所有中資都係要黑裝修

仲有中銀呀屌

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

你真係超左膠
講左360係福建幫啊 斬到手足腳筋都冇埋啊
美心係聯合國抹黑屈鳩我地啊 點撚樣罷食冷處理啊

咪就係

推10

點解鬼佬會乜都破壞周圍放火？
就係因為衝得多，慢慢明白
1，立場唔同嘅人你做乜都會屌你
2，你根本打唔贏狗／軍隊

所以出黎乜都破壞
幾千個人自稱義士去送死爛幾塊玻璃
整污糟個國徽對社會做成嘅損失大啲
定係幾百人周圍打爛晒啲野燒車對個社會損失大啲？
你做嘅野其實對社會無乜損失，個政府做乜要屈服？
周圍破壞，係私了緊個社會
社會無問題，點會行到呢一步？

pish

根本搞紅色國企先真正對準政權 你搞完360同美心佢哋都唔會變黃 只會變共產黨condom
唔明大家想出氣定施壓

但點都唔可以乜都破壞. 單係藍就應該裝飾算

但根本唔需要有"紅", "紅"入面嘅基本上都係可以歸入黑

所以前線裝修中資, 係應該支持

認同 所以我強調 360美心富臨 要入黑

但最緊要係中資歸入黑，斷佢部分財路

360同富臨係斬手足腳筋
美心係聯合國抹黑 開除學藉
要起阻嚇作用 同 復仇